有冇人嘅兄弟姊妹好撚冇用？

兄友弟恭呀樓豚

主動屌醒佢